27 Webroaril tunnistas Jürri Lindok Moisakatzist, et Andres Loritz om Jakob Eieri temmä pool sullases palgano 25 Rubla palka 1/3 alla linna tettä kus 1/3 semend mehha lähhäb, ja pärahha om ka Andres lubbano massa ja 1 Rubla om andno käerahha.
Kohhus mõistis, et Andres Loritz peab se leppito palga 25 Rubla, ja pärahha ärrä masma.
§773 om ette kulutedo
Andres pallel prottokoli
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Rein Lambing
Kohtomees ​​​​​​​Kristjan Rusand
